「飲食和理非」 正式罷食播TVB嘅餐廳

請唔好睇小官媒洗腦威力
同時為左拯救身邊一眾政治冷感人士
請大家共同罷食任何播放TVB嘅餐廳
包括無綫新聞台、翡翠台、J2等等...

我知道在商言商，
絕無可能要求食肆明確表達政治立場，
但喺食肆內唔播放翡翠台係輕而易舉
就算唔想比錢裝收費電視，
商戶都可以選擇播RTHK或ViuTV或者唔開電視
大家都有責任去支持中立不偏頗嘅電視台

由今日起，
我地堅決唔幫襯任何仍然播放TVB嘅食肆
就算幾好食都要忍口，直到佢地改變為止
呢個係最基本嘅和理非行動
希望大家都可以支持

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

up

唔幫襯好耐
邊個播CCTV都唔方好人

一定要做

有啲食肆可能「中立」
但都要罷食
堅決拒絕TVB

有冇人諗過喺TVB節目出現過嘅食肆都杯葛
等TVB以後做唔起飲食節目 可唔可行

播TVB嘅所謂黃店我都盡量唔幫襯

你播tvb我餓死都唔會入去食
我唔識分你真黃定假黃
不過最基本咪撚播tvb

有時會用萬能遙控幫佢哋轉台

推

幫襯過幾次黃店都見到播緊TVB

TVB一定要收皮

支持

整個list出嚟
係綠店
無政府立場但有份係cctvb出現
唔裝修但罷食

支持
之前新蒲崗出job已經一見邊間播CCTVB即走，外賣都唔叫，就算D嘢食想食。
大有街同爵祿街（近考評局）真係好撚多茶記播CCTVB，入面大把人食。

真新聞

假新聞

Push

機頂盒LOL

唔開電視咪得
食野睇電視又唔係必需，點解要播cctvb

Yes

主動d，開聲要求轉台，唔轉就上網宣傳佢。

寧願唔開

pish

你地都痴撚線，
播tvb都唔得

呢個真，我返工附近有間茶餐廳d藍畜地盤狗一邊睇cctvb83津津有味咁屌示威者

cctvb真係好撚陰毒

你呢啲先係正宗白痴港豬

播得CCTVB都唔方黃得去邊

收到

接受tvb訪問食店，商店，一律視為藍店

OK

PUSH

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. 終極整合黃藍商戶
03b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
03c. 良心好西foodie
-------------------
04a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
05a. 罷買指南
-------------------
06a. 藍絲醫生表
-------------------
新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

全港黃藍商店有得揀！8.26

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

港豬實做唔到啦

邊間開CCTVB就請影相做證據，實唔會怪錯鋪

新英華播viu tv

依家好多藍扮黃,大家就當係雙重認證啦好冇

18區黃藍食店Bot

唔係一早要咁做

多D人試下係門口睇餐廳，當佢叫你入去食時你話裡面播TVB唔入了。

呢隻好似好hit既雞胸係cctvb東張西望賣植入式廣告

搵D健身賣雞胸真係第一次見。

發覺有小部分黃店都係播cctvb
唔明點解

如果係黃 冇理由唔知tvb惡行

用客人喜歡睇的理由唔合理，鍾意睇無線嘅人，就藍絲多

又播tvb又自稱黃，即係想食兩邊

除非冇得揀，都唔揀食中立

應該啦

日以繼夜，不斷唱衰示威者

推
一早做緊
播住cctvb食野會反胃